====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque , en Pour ma part , accompagné de Guillaume Pasquier et de Lise Mesliand , j ' ai rejoint le site en 2009 et nous avons mis en place le nouvel établissement public , créé en 2010 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

